下一隻微信女股，係。。。。？

3680,有冇異議？
jump....

有無其他發現呢，各位巴絲